[推到完場] 尼日尼亞 對 阿根庭 🇦🇷

19時間 2:00am

Lm

尼日尼亞

開錯sor9

又開

屌奶星，po頭打漏左野都冇人講

屌奶星號將於香港時間深夜3點50分啟航
請乘客於深夜2點前Check in，3點前登機

尼日尼亞
原來牙耿中文都唔掂

niggania

ineista

巴打我飲醉左睇下我可以ginchi幾耐

🔥🔥🔥

死疤狗全面進場

開季前最後一次圍爐
請珍惜呢個po

深潛了

pish

Po頭打少咗（巴區）

系皇區

劉明

市民球迷們入到黎：仆街成班疤狗 出返去先

又要圍爐哭喪

大家要珍惜小花最後一場世界盃

大家要珍惜小花最後一場國家隊賽事

今晚有邊個手足一齊睇

潛艇冇wife
邊有得睇

一齊潛

ok

克羅地亞放水 阿根廷點踢都冇用

睇完先潛都唔遲啦

登機了登機了

咁唯有叫小花讓路比2和b了

話左唔拿盃不退休啦

巴區

當克羅地亞放水輸比冰島又點? 阿根廷贏到尼日利亞之餘入冰島多一球咪得 不過大前提係贏到尼日利亞仲難過克羅地亞唔放水

十卜樓豬！

咁樣話唔話我爆閘好

全城撐力架

Gchi 球王25b

#nigeria #nigeria

Vamos Argentina

睇吓會唔會登機返屌奶星

留名

等睇美斯又做上帝

好安答！

未必,克羅地亞輸會變次名 (打法國)

如果尼日利亞炒好多球

準備好薯片，杯麵，可樂了

LM
#argentina

冰島一下唔覺意贏咗

克羅地亞點會俾阿軍庭出線

見到個陣 得啖笑

屌美沙依D都唔入

會食唔落

個 [推到完場]係乜鳩

加油！

唔識就靜喇

中前場全部3字頭，做乜

屌，原來九個都30歲以上，尼日利亞明知係跑狗隊
仲成隊老嘢

有無手機link?

一陣控都控唔定

見到對面個陣就嚇撚死...

散步夠啦

咁既陣 想比對面快馬炒幾多 出聲啦

7:0

阿古路猜輸左無得踢

阿根庭
準備比人炒

#75

jm9

2&b 啪啪啪

睇波又要唔畀錢
唔洗搵link呀？

直接畀reddit人啦

不如輸7比0送格仔去上線啦

叫佢地自己search喇
轉頭成個po問你acestream點用都似

阿古獸

🇦🇷🇦🇷🇦🇷🇦🇷 ！

阿根庭廢撚到

馬會有冇得買界外球？

仲以為真係唔睇添

杯麵都開埋了

馬斯踢完DLP未呀屌

Perez幫光頭佬合完撚
場場都有佢

6個後防

-6足球好嗎？

搵我？

點解硬係唔出大巴拿

馬斯自制機會畀自己tackle

終於

馬斯真係老啦

報時
1330

1350

messi!!

goal

messi!!!!

MESSI

Messi 一踢返巴塞 4-4-2 就生咗

梅西

登基

小花

救國

1520

1549

goalllll

小花上力啦

救國！

1730

小花有返啲火 好感動

返嚟啦

大師兄返嚟啦

😘

見到美斯終於入波 好感動

集氣

好🍺

條女正撚到

阿根廷妹

冷島贏緊1：0

15號條垃圾進攻黑洞 ，成條右路靜過鬼

acestream點樣雙開

開兩acestream

1:1 la ching

下半場出2和比反杯

靚

大嗌「星爆氣流斬」
or
search google?

屌你馬斯走啦仆街

尼日尼亞死守咪得
攻到咁撚前 力架無腦既咩

廢到

嗌完之後得左thx

ok
tg=icelandfanssince2018

反搶呀屌 好撚滾動

美斯跑我就知會羸

力架無腦有幾出奇

美c

尼日尼亞踢到咁鬼hea
收左錢

力架有腦拎左世界冠軍了

迪馬狀態真係麻麻

尼日尼亞係咪廢事出去16強 所以9踢算

差d西瓜恩

D人講我都唔信佢
宜家信了

迪馬狀態麻麻？
佢踢阿根廷不嬲都係踢成咁

iamhkjai

兩個潛在炸彈
馬查 迪馬

仲踢唔踢到

整翻頂帽黎帶下先啦

Higuain

希古恩

屌好痛

差d

果然又黎料希古恩

迪馬今場起碼跑得郁先啦

諗起史堤夫亨特同施治

上屆=舉手王打9西瓜
今屆=西瓜踢9人地個龍

塊面

美斯傳得好靚

受傷→出阿甲仔
光頭佬又贏

有班尼加好好多

希古恩識唔識控波

友賽果球一模一樣，阿古路爆贏射入，希古恩

好型呀 rojo

希古恩d first touch真係好撚廢，失左兩球彈返比人

一球唔夠，起碼入多粒先

Pavon既話都ok
Acuna/Meza就食屎啦

希古恩今日d first touch 好差

d one two

屌你係咪做咗古代人
而家3045

就出晒2個

差d又一球

黃牌la力架

同我差唔多

似樣

冇紅?

3145

迪馬會9shoot之後掩面

On9

messi入球罰球我切j

單刀唔紅？

有掂到咩

感覺messi 入

3230

唔係最後一人掛

hi到一下

岩岩醒 Vamos Argenrina

中柱

撞柱唔洗切

fake bar

今場美斯排陣定光頭佬
前兩場根本讓賽

Di Maria 依球一起係吹，單刀 foul 唔係應該紅牌咩？

一係唔吹

好似踢到一下腳

自己kick 自己

肯撚定係係被竇睇到0：1先起身開電腦搵link

咁都吹
自己跌低黎喎

可能因為旁邊仲有個隊友

屌

Hi 到中指

唔好亂屌ok？
睇到呢d我會以為輸波

啱 古代人嚇咗嚇

冰島贏的話，阿根廷都出唔到線？

女女女女女

女女

美斯bb 有火

阿根廷妹真係好正

最少要比冰島入多2球？

好正

隔離場啲忽然冰島迷真係好撚腥

條女

唔係多1球咩？

多1粒

班尼加 迪馬

ching唔好燈

我知多1粒係追平
但分數+得失球一樣之後點計

442防反係唔錯

美斯個幾腳波痴線

黃牌

好似要冰島和或者輸 同時要阿根廷贏波先可以出到線

腥啫

自己射啦美斯

好靚d傳波

美欺交波

美欺

傳比迪馬曬鳩氣啦

真

比迪馬條on9仔

換走迪馬啦

我指個post, 唔係踢緊嗰場

陣間又出阿甲契仔

俾迪馬做乜鳩

自己左腳拉弓轟落去啦今日咁順

傳d靚位都係哂鳩氣

換大巴拿入多幾粒都得

J辛

頭先見到辛尼迪

好想睇dybala呀屌

如果係卡巴處理
岩先個球會點？

好想見到大巴拿

想睇下佢地同場

唔肯幫條肥佬含

Nigga

計入波多

差啲踩死個龍

迪馬今日算正正常常都比人怒屌

想幫dybala含

架力架以為corner

係lor

CLS

係都屌馬斯查蘭奴

清比對面 之後入波

唔駛諗架喇，黃牌就3-0, 冰島係0張黃

想dybala幫我含

想互含

Keeper 算幾定，debut黎講

冇啦，宜家442更加冇位俾佢踢

咁姐係要入多2球喇

Yes

摔角？

var 呢好似爆頭wo

係 好過個光頭佬

出大巴拿啦求下你

阿根廷 仲唔攻多粒 陣間冰島1:0 就好笑

右邊果個要守埋美斯果份

屌你老母 踢爆人個頭咩

?????/

馬勒當拿：

球證

冇對克羅咁大考驗嘅

扮野

屌你球證

老馬

肥馬

做乜鬼野 追平得失就計得球 果面唔係2:1以上既淨勝一球阿根廷淨贏兩球夠

上帝之手訓撚著左

老馬好似索完野咁

好似

笑死 馬勒當拿釣魚

肥馬high完野

渣ga

老馬訓左

串到

再唔屌多球好危險

又係
下半場應該有機會考牌

馬勒當拿訓咗無睇

球證黑到 班nigga俾人侵犯咁多次都唔foul

女

冰島入一球=美斯又要爆氣

入到第二球叫我

呢十分八分又難踢返，搞乜

一陣克羅地亞陰d陰d 95分鐘整個1:0 阿根廷就88

迪馬利亞
歐聯 世盃都一樣咁屎波

阿根庭其實都踢得幾差下

不過尼日尼亞超垃圾

積極d攻入多球啦
一陣唔覺意失波 / 冰島入就收皮

對比上兩場叫好左

勁廢 又想表現

門將同之前條光頭星龍差萬九幾皮

入左1球之後好似冇咁積極

球證咁樣保送 阿軍廷都贏唔到就抵出局啦

完全踢唔返上場D波，明明主守都可以比人有咁多空口

咁樣一腳踢落去
都唔洗var

美斯明顯勤力咗
迪馬同b7好似都進步咗

保送 你懂的

出人正常返實好左

係由頭到尾都吹大咗

疾下疾下咁，有啲球員無信心唔敢突破

中場肯跑 比多左位美斯入

皇馬嗰陣勁過

其實v乜鳩ar呀 咪又係球證想睇就睇 唔睇就唔睇

／
做下樣都廢事，黑到

薩巴列達

如果佢仲係度

而家成敗在於下半場阿根廷仲有冇力

唔好讚壞
對面未射過波咁波水滯
一選好易出事

下半場大黑腸上buff
準備中出阿根廷

老人後防

半場

出左benega總算有d中場

其實早應該俾美斯踢前
死要佢打中場
事實証明美斯離禁區愈遠威力愈低

屌迪馬係自己kick親 垃撚圾

因為佢埋到去禁區頂唔行返出嚟

屌，明明cut撚晒多餘嘢 用慣Macbook唔慣咁唔撚方便嘅cap圖

杜奧巴啲英文咁好

果球有撚foul

隔離克羅地亞後防穿晒窿，冰島好多機會

阿唔好大意

喺英國踢咗幾耐波啊 宜家又喺美國撈

佢地收起哂後防主力

用屎眼睇波?

隔離兩條友好慘

阿根廷個龍原來踢河床...

之前買河床輸到仆街

危險動作都無foul,隻腳舉到咁撚高

話無foul個d一定係反nigga

但個後備龍上晒身

Foul d乜？清晒個波你個頭先到wo
我突登睇埋半場精華先覆你

死廢老阻人睇波

計漏咗1-1添

你話無var唔吹都正常，但有var叫都唔叫球證去睇 仲要係踢到頭

你懂的,冇美斯,Nigga出線搵鬼睇

舉腳高撚過個頭咁多
仲要踢中個頭
理得你清乜鳩 咁都唔洗foul?

更正

老馬係咪左右手都戴住隻AP？

靠自己啦阿根廷

盲撐咪呢啲囉
乜都唔洗foul

尼國已經調動了

美斯大佬

開波

聽聞係Hulbot

美斯講野

美欺team leader

Oh sorry that’s MESSI not the manager

明明Rojo睇住個波踢而且清完個波nigga先飛個頭埋黎 就算係危險動作係禁區都唔會吹啦 咁咪下下搵個頭飛埋去搏12m 班友為反而反

抽乾了

對面未到都唔可以用腳解圍

毒撚brief 隊友
真係少見

開左薯片同可樂了

變433

如果尼日利亞有改善入佢地下一球都有機

做乜鳩頂出底線

12碼

12m nice

12m

Perez本身踢中場中嘅就，宜家全部人攞返啱位

中超王爭

我屌你又係馬斯

尼日利亞同冰島是但一隊入到一球
小花隊都出局

拉鳩人

登機

推人 12m

痴撚線咁都12碼？？？

馬斯真係好on9

仆街啦屌

尼狗miss 啦咁廢

馬斯真係好野

講真咁都12碼？？ 波又去唔到佢到，

馬斯

屌奶星啟航未

覺得會唔入、

唔入集氣

一早開左

Agger

哇點解場波冇人睇咁？

可以追亞軍廷下一球

摸西

唔好呀

痴撚線認真咁都12碼？

馬斯去死啦

1-1

上面有人話門將下半場考牌
呢次真係即刻大考

1:1 ez

嘈乜撚

屌你老母老馬係咪弱智

馬斯真係回撚晒塘

連登仔話球證幫阿,.,

1:1
買得機票喇

嘩 柒撚到

完

hea 射都入

on9

屌你老母

馬斯查蘭奴一早就要換

屌你咩

摩西 好型foreflip

mose易到

吊美斯都爭氣 班後防

又話保送 屌你老母

串

898亞軍廷

如果冰島依家入一粒
阿根庭要入多兩粒先出線

自爆真係最柒

個龍廢到

咁都入
On9

認真foul乜撚？

又輸on9野

考驗美斯了

後防：前面入幾多，我地失返幾多

要登機了

前面入幾多都唔夠後面派

呢d應該俾啦

球證忍撚咗你成個上半場

1:1

買機票啦屌正垃圾

Moses score

唔睇喇唉 唔想親眼睇住美斯出局

仲有角球吖 美斯

咁都12碼?

亞軍廷可以準備登機了

真係唔知foul咩

冇諗過摩西斯會入

豬隊友

換走馬斯啦

個關斗好熟練

咁都拉得跌咩？

登機了

克羅goalll

好波

真係有必要拉跌佢 ?
波都唔到佢個位

DLLM咩 馬斯

克羅入左

以為米基爾親自復仇

馬斯真係回晒塘

好似當年巴哥ko拜淫果腳十二碼
果種自信 唔怕你捉我路 反正實捉錯

咁撚樣12碼

仲有成40分鍾

不如去打乒乓球啦

訓覺了

都話馬斯on9
阿根廷中場真係無人？
搵個中場中都踢得好過佢

依家重邊有純防中
重要佢唔係勁

插水la

後防on9到咁 點踢

力架過左數

牙銘呢啲垃圾

屌撚左岀聲

咪柒啦阿根庭 博十二碼

幫到盡你都係要登機

死出馬斯做乜撚

1:0

邊條仆街又燈話球證保送 笑撚到仆街

睇慢鏡都睇唔出馬斯拉跌佢

咁都吹

馬斯上半場到而家都on99...

馬斯條仆街三場都勁廢

On9..

出埋盧斯素啦

彈跳力好撚勁 入左波之後個下連彈

插水到咁都吹

心都涼埋

wakanda forever

屌你老母馬查

馬狗

力架突然升咗第2名

格仔1-0

仲要自爆

隔離克羅1:0

克羅地亞

隊友黎唔出唔得

唔繼續入波就一定俾人入

而家亞軍只要羸一粒就夠

克羅1:0 亞軍廷贏就夠做

擺明半場睇左之前踼頭個球

尼日尼亞 機會黎啦

有撚用咩

moses

和左阿狗收皮？

呢鋪真係上帝考驗美斯

做乜撚野阿

迪馬同尼馬FD左學埋佢D野

阿根廷訂得機票

幫撚到盡都甘柒

黑哨呀屌你老母

內奸到

格仔竟然幫拖 但你自己自爆

中超狗

只係夠俾上半場錢
下半場無俾到，依家認真踢

插水啦屌

真 好撚on9

格仔唔幫冰島了

重有時間
一球

Mo la mo la

GG

其實冇拉 條友借勢訓低

屌，唔撚想睇，垃圾，包尾出局啦

拉咁撚耐，唔做戲對你唔住啦

真係難怪球王踢到無心機，上次籠on9呢次又咁，9個老馬都唔掂

Banega勁到

明知今屆吹咁鬆都仲咁樣攬

前面一個敗家仔
後面一個大炸彈

美斯要救幾多次？

Moses送messi登基了

力架頂住丫

洗撚幫咩阿根廷都贏唔到

尼日尼亞頂住

入多粒啦 仲有時間架

同時格仔贏緊波

想不設防?

0次

個動作係差 邊有得怪人

冇啦
咁撚廢

隔離贏緊波

屌撚你老母馬斯

係咪阿根廷嘅光頭都係on9

出2&B喇屌

但力水爭咁啲喎

踢中超踢慣左啫

又自爆

相信美欺會做救世主

角球都唔撚入 攬人黎把撚咩

仲唔換kun 大巴拿狂攻

係咪要換人呀 屌你老母教練

爭d輸會個pk

克羅都幫到盡 咁都輸真係冇野講

比wakanda打起返道勢 阿大獲

如果格仔贏，今場和，就係力架出線？

亞軍延形勢咁好之下派膠
力架仲要瘋狂插水

換人未呀

還番上半場球危險動作

nigga 出線

力架話插下水先啦

無錯

係

教練仲唔識換人

真係傻仔黎，今屆已經吹過幾球角球拉人

格仔＋尼日出

1:2 is coming to town

阿又開始亂

呢幾下尼日利亞打得幾好

亞軍廷焗攻

格離即0:1

家陣美斯擔大旗 教練唔知換邊個好

美斯實打鳩個豬隊友

同意，
但巴哥嗰球角度好啲
仲要行兩步就射

其實咪同獲加果球一鳩樣
有動作比人見到 夠唔夠大力攬跌佢都吹㗎啦
不過今屆啲球證又係鳩流流 瑞士果場二攬一都唔吹

無啦 完全放棄比人禁屌 下一隊尼日利亞應該無問題

有冇痛成咁啊力架

恩哈路

姐係個波唔到佢到就可以拉低哂對面D人 ？

亂哂 GG

no var? on99

把廢老聲旁述係邊個 幫阿幫到出晒面

Molamola

今年世界杯真係老系都買對家至少一粒 係for十二碼 on9

仲唔換人

垃圾巢皮

唔係咁樣點清人啊CHING 危險架嗎

「好撚痛啊！師傅！」

力架次次都下半場先發力

笑到

克羅地亞1:0

相信最後都係阿根廷出線

亞軍廷冇哂士氣

呢球吹冇得講 係有動作
只怪馬斯咁有經驗都比人撚

後面真係輪住自爆，神仙難救

阿輸呢輸自己
下半場下風成咁點撚樣

力架啲抗打力好強

仲唔撚換走enzo perez

場場都係後防自爆

想睇大巴

力架好撚好戲
琴日E朗都係咁

拉左2 3秒 ON99

睇下小花有冇機爆seed 入多粒

唉我屌你老母

同上次一樣囉衰on9野

肯用 Biglia 未

都冇見紅,吹乜9呀

阿根廷想贏就出大巴拿啦 除咗小花球單刀有幾多球有威脅

做哂野等你入局

換大巴拿啦屌

係 踢左咁多年英超西甲都如夢初醒

阿根廷光頭佬今日殺死了足球上帝

隔離贏緊，係等你入多一球

屈體能

頂撚住呀niga

睇左幾多年波 犯規就係犯規
咁都冇係咪要打撚死人先有

大巴拿 阿古路呢

尼日尼亞 果球點入?

點會夠班黑鬼頂,仲係咁斬

on9

似帶頭反 多過自爆

美斯真係慘

尋日係咁話伊朗無心 唔知邊撚個黎

Nigga加油

足球上帝今日唔出係咪想比面美欺

教練落左場踢點換人丫

真係年紀大

十二碼

幾時出黎教訓尼日利亞和B

而家係咪和都出到線？

馬斯都唔係今場先廢

力架係

上場格仔軍咁樣比你地打 都仲幫你地禁住冰島
好心就爭氣啦阿軍

阿根庭和B先岩

陰公, 阿根庭打尼日利亞ja wor

綠衫咪出線

而家和波阿根廷得2分，力架出

半個鐘都入唔到呢球
消失左佢算啦

亞軍延中場交波可以再屎啲

認真 阿根延就算出唔出到線 登機都係遲定早既事

和就得2分

黑鬼宜家泊大巴死守到完場算啦

馬斯 + enzo又黎

On99

班尼加 班nigga

自己換走自己先

musa好撚癲

亂哂了 GG

馬斯查蘭奴話過就過

話格仔放水啲人去晒邊

C朗朋友隊D隊友雖然廢，但起碼唔會自爆先

nigga 最大贏家

啱呀，笑撚到我

戴拿巴

換撚走馬斯啦

perez
換人啦

我

李城黑雙煞

阿古路呀 大巴拿呀
屌你老母

馬斯查蘭奴走啦

大大隻鬼係度仲唔換走

唔選伊卡迪連燒味都冇得斬 睇你點踢小組

自爆後防

個右閘廢到

阿根廷只有贏先出到？
力架加油

尼日利亞出到

比比傻西方迪咪爆左獲

呢球比人拉跌就12碼
巴西對瑞士 耶蘇仔禁區比人攬跌咁乜事都無

搵隻垃圾佩雷斯未啊

馬斯又甩

全攻啦屌老母

換走埋馬斯博一博啦

Pavon

馬斯放題

力架：唔駛怕！阿根廷只有一個人

唉 冇撚眼睇

換pavon 大巴拿次次都第三選擇

又放水又乜鳩
而家最開心就係班力架
屌，好撚嬲

仲係到行行企企

問咗幾多次
而家格仔6分，nigga 4分，冰島同小花得1分
如果和，冰島輸10球都係格仔同nigga出線

musa 勁到

呢個勁過迪馬啦屌

Dybala Pavon呢屌

阿根庭亂撚哂gg

似會輸埋

出到對法國都唔好踢

馬些真係唔OK
有邊個可以頂

幾時換馬斯

唔明點解唔用dybala

換個咩出黎

有右邊死唔比
係要比左邊

又企係到

開始散步

大巴拿

柏方 爆佢

屌唔係換馬查

黑鳩件8號好廢

馬斯真係回晒塘 陰公

前面三個唔走
中場唔派過頭波 零創造力
次次贏一球都懶懶行 明知後防屎又要打穩守控球 唔強攻

molamola

pavon

15號阿甲仔 屌你老母呀

個波唔到可以直接出拳打鳩死佢添呀

死都唔用大巴拿

馬斯又想拉人

自爆完衰到而家

問分啲柒頭自己開excel畫張表啦 00後嚟?

咪係 班尼加咪同哥利斯馬個位打個和

唔肯幫條肥佬含囉

又換邊d on9 入黎呀屌你老母

MOLAMOLA

點解呀

唔出dybala抵撚死 仲換個垃圾出黎

全攻啦屌你老母 屌

收皮了

換撚走馬斯未

比基利亞

亞軍庭右邊已經係咁比人硬爆落底....球球都係咁呃到

pavon 屌你光頭佬 大巴拿 美斯同場會宇宙大爆炸呀

換走左個垃圾算好

阿古獸? dybala?

係神係鬼都係佢

換阿甲仔

大巴拿亞古獸呢

迪馬換大巴啦

2&B呢

屌，阿根廷啲中場死哂？
冇人駁腳，就分邊，然後又失
弱智架？

鬧舉牌條友有撚用咩 成日郁d就屌人

中立講句，踢呢個陣點用大巴拉呀

出大巴la屌你老母

NIGGA唔夠爆

比到咁

大巴呢

佢唔出大班la我真係想佢輸

睇到散步球王 就好炆 起碼拉邊丫
你係中間
兩邊又唔落底
今年有var 9斬有著數搏手球啦

di maria

真係乜撚野都係球證話事

自稱最夾美欺既小保加

唔出牙路, 屌佢

又換八方雲集

除非轉陣

好撚垃圾

換啲垃圾入黎比狗屌咩

認真 呢場都踢成咁 出左線都冇用

反正都輸咁都唔出帶bra拿抵你登機

冰島好鐵血但克羅地亞唔放水都冇辦法

迪馬

點解無你

斬啦on9

迪馬同馬斯=公司啲老屎忽

傳到

屌你交波交到

邊個話迪馬正常

屌你亞軍停the晒皮咁

依個教練翻到阿根廷真係唔怕死？
全國仇敵

出到線只會柒多一場

唔出dybala係咩玩法

轉陣囉

迪馬西撚到

快D換埋啦
儲起買機票會平D咩

442隻翼要拉邊要跑

迪馬 睇撚到嘔血

最後都係班阿甲仔
下一個用埋banaga換meza激撚死班阿迷

迪馬比邊個

FF下講咁多AI
AI球證就最好

除非俾人hack左

話左做美斯替補

兩個中場開始自己亂

又係你呀迪馬

轉4-2-4啦

依家D生球真係好唔值錢，辛辛苦苦入完，對面就輕輕鬆鬆一個12碼

柏方呢下咁都冇罰球

mma 攻腳

光頭佬真係on99

迪馬派夠膠未

轉陣啦 射門次數一樣

成隊得兩個唔係倒米

好撚驚呀

成班變左波牛 on99

迪馬真係

次次有攻勢都交比空氣 做乜鳩

全攻啦

感到絕望揮手區
仲有30分鐘小花就完成一生所有世界盃賽事喇，放暑假啦yeah

踢慣巴塞係咁

迪馬想點撚樣呀屌你

4-2-3-1咪算

迪馬好似玩fifa㩒錯三角形咁

呢下應該黃咩

諗到阿根廷要出局就好想笑

中腳

由第一場開始 班球證已經亂吹
琴日E朗對C朗已經係咁 好多個位唔俾12碼 偏要俾C朗個下 之後下半場俾牌C朗都係9判

劍指美洲盃吧

心鳩up

柏方 真係一拍就荒

屌 又係迪馬

上半場重好地地
下半場踢緊乜鳩

美斯登機

迪馬真係要換 球球都甩

當我無講過

係時候換迪馬啦光頭佬

正垃圾黎

球證我屌你

又開始亂

美斯想90+ 先入波做英雄

快d換iwobi出黎反cup啦！

勁撚到咁都反

波都唔識拎

全隊都係倒緊自己米

banega係三場踢得最好果個

呢隊阿真係冇眼睇 俾人入左粒 收哂皮

起碼肯去波
perez

迪馬走啦屌你

換走迪馬咪又係出meza

迪馬要走啦

睇到好炆

70分鐘阿古路80分鐘大巴拿90分鐘登機

呢隊阿根廷廢到 冇戰術咁樣

踢得好過迪馬啦屌

話球證偏幫阿喎

踢緊乜春

未見過咁搏命嘅美斯，好陌生

迪馬換大巴拿啦

迪馬屌你咩 走啦

個柏方喺咪內奸嚟

換走迪馬馬斯兩隻廢柴啦

收迪馬啦好嗎

馬斯完全唔掂

迪馬波都控唔到

屌你咩迪馬

入烏龍球拉

吊迪馬走啦

天使接個長傳都賴嘢

迪馵廢咗咁多

不褸球證場場尺度唔同。。無計架

格仔幫到盡 輸自已有咩好講

Pavon 傳比龍?

迪馬又做乜鳩

成盤散沙

迪馬真係好廢

鳩斬

迪馬垃圾到震都未換

出perez真係好撚on9 60分鐘打少個

依個時間仲玩替補係點 放佢變陣容幫下美斯都好呀

鳩射阿甲仔

垃圾

真係球證買左邊隊就比邊隊贏
呢陣明顯係唔想比亞軍廷出線
個VAR用個準則又唔清楚
幾時用就幾時用咁

迪馬你含撚啦

迪馬利亞真心垃圾

跟本依隊野無個col到波
小花 錫身到
驚死黑鬼會踩斷佢咁

天使真係好撚廢

好撚廢個條友

踢乜撚野

迪馬 --> 大巴啦

傳個波都成日失
早d返去練下傳波先啦

迪馬點解攪成咁

咁都接唔實

訓教啦 唔好晒時間睇

迪馬幾時廢左咁多。。。psg唔係入好多波咩

完全唔知做乜
花又開始隱形

見到dybala 冇係位

仆你個街肯換牙路 大巴拿未

天使條垃圾係法假踢到廢撚曬

迪馬已經證明無作用
係都唔換做乜9

阿記好似唔想贏咁

馬斯搞咩流哂血

60分鐘換左ok嘅對丹麥姐

三角形

乜都唔換 個教練係間諜？ 盡地一鋪都好喎

你最勁

換迪馬分分鐘係美沙 咁換唔換好

力架插夠水未

美斯太心急

今年都好似冇左個正選

[推到完場] 聽日利亞 對 阿根廷 🇦🇷 (2)

LIHKG @ Android

換人未呀！！！

馬斯做乜鳩

馬斯塊面做咩

終於見血

山寨王

鳩射 鳩斬好過 跟本無人想同你打到巴塞式撞牆

盧斯素 大巴拿揀黎做咩 又係出班契仔

成面血

個教練出唔出到境

踢到流曬血

屌又打錯字

嬲得滯走撚左咋

爆缸WOR

柏方廢撚到呢

pavon算勁啦 起碼唔會甩先 其他果d

傷哂

光頭佬仲係場邊

成場傳失咗幾多球

刀疤？

就1001 開post plz

馬訓一面蚊飯

jaga

換馬斯未

柏方好撚跑得有鬥心

美斯輸左一球又無心踢啦

美斯急到，咁樣都傳失

屌 換人未

成隊波好似無夾過咁

下半季多左 因為尼馬傷 佢聯賽30場入11球

傳失夠未呀

正

點解唔斬

真 球王

美斯回防

1001

叫伊卡迪係國米頂？

1:1 仲有20幾分鐘 急乜撚？